一人一支人生飲過最好飲嘅酒

請賜酒

獅威

blue ice

真係好飲

飲完都唔知真定假

係香港免稅店買，應該真呱

hoegaarden

飛天茅台

IPA

真係比佢吹脹，寫個服字。雖然唔同野，但飲過DRC支fine就冇再飲貴威。

十歲偷飲既酒sandy